琴晚見到條女同個陌生男人食飯，點算好😞

行過間餐廳係窗口望入去咁岩比我望到，仲食得好sweet咁，會唔會有事
利申：對男女我都唔識

帽事既

眼疾？

條女同個男人食飯呢件事佢無通知過我

你條女好好砌 琴日屌到佢反哂眼

智力視力測試

男女 你都唔識 咪咁撚多FF啦 你無女朋友

Sp黎架啫，帽事帽事

完美撚狗

我屌啱啱先睇到

其實我唔介意，但係點解佢唔同我講聲先

點解你要咁做

關你撚事咩

天要下雨，女神要嫁人

屌你老母閪

估唔到條女你啲咁隨便嘅人

橙

做乜望我

三萬蚊

真心 係我就衝入去同條女講分手
利申我知你唔識條女

今次我俾10分

難分真與假

唔洗找

你條撚樣

對男女都唔識
關你差事阿

係我就衝入去同條女講分手 而加你痴d唔痴d青山派唔到傻仔卡比你

畀我就衝入去打個男人 摑個女人

好撚好笑

又夠唔關你事啦，又入黎

我斯文人唔打人嘅

唔開心

仲要有好講

🍊

*有咩

做咩咁燥？我都未燥啦

見左家長未呀 人地阿爸唔比？

未見，不過我本身想見好耐，唔明點解會安排唔到

幾有創意, 唔錯

點解無人同情下我

條女用iphone, 唔使講都係港人
個男人竟然用三叔，岸鳩仔真係有樣睇

今日又一個人食飯

差啲中招
好在我睇野，習慣望多兩眼

比你 10/10

i朋hBB瞞

瞞B瞞瞞HBh月B瞞肺月u瞞

唔識關你撚事咩

小心炒車

無人關心我感情生活，連登已死

DLLMCFHHKC

無人關心我

咪當自己係悲劇主角好冇，drama king??

大佬，人地撐台腳無我份，我唔慘唔通佢兩個慘

咪當自己係悲劇主角好冇，drama king??
你算老幾？我屌你咩，琴晚先睇你鳩叫完，今日又叫！俾大家抖下好冇！
你當自己係drama king ，我頂唔順呻二句唔得嘅!討論區唔可以發表意見嘅😏😏😏
我等你以為我唔屌你，再狠狠地屌你一獲你先會知錯啦，drama king😁😁叫完春一陣請去飲食台開宵夜post 。 Thx
睇下你食杯麵做晚餐，之後又冇熱水之類!

條女同個陌生人食飯 邊個慘啲

係丫，所以你都唔好咁關心個對情侶啦

有啲咁嘅事

依家我上黎求安慰麻

撚人新玩法

你慘啲

自己係兵都唔知

你應該即刻走入間餐廳打個男的，之後再大聲講條女係臭雞，之後你再被人送去青山接受治療……

我依家知啦

笑撚咗

我一向好專重各位巴絲的，除左三叔契弟同利狗

感情台

應該開係創意台

係係創意台搵唔到咁多入黎嘅巴絲麻。早想過了，連登多5p, 係要係感情台招呼佢地

約佢出黎 拉佢入殘廁 中出佢

呢個垃圾post都上到熱門，香港已死

做清高唔屌得嘅ptgf啫 帽事嘅

做ptgf都唔通知我聲？我比唔起錢咩

笑列停唔到

有咩咁好笑

笑撚咗 證明啲人真係唔撚睇字

帽事嘅 食飯姐

關你撚事咩

所以關你咩事先
毒撚就摺埋返屋企食飯啦
我都摺埋先

打個電話有幾難 佢聽咗仲要講大話呃你嘅都知咩事啦

如果佢肯扼下我，即係仲尊重我，我都好開心啦

想砌你

條女靚的確難受

無啦無啦

因住比人燒春袋

巴打返非洲啦 香港好難生活

你條死毒撚嚇到條女拿拿林同我上房

你地去邊間呀，跟隊ok?

冇事嘅
樓主比啲信心自己

利申 尋晚我有戴套

你係咪未訓醒，你都冇女朋友

好彩睇撚哂先回，差d比你個仆街陰撚到

快啲去社會衛生科覆診啦

分享下感情煩惱都要比你鬧

港女真係仆街

咩料

原來果個男人係睇相架

咁都得？

唔好咁啦 係條女對你唔住 唔係你錯呀
記住 下個更美麗呀

有無好介紹，要求唔高，靚橙咁上下樣is ok

人地返緊工，咪阻住女朋友揾食啦

偷窺就偷窺啦

唔知有幾多人比人撚到

我比唔起錢？1000兩個鐘，可帶黑超唔使做訪問都ok

師兄咪亂噏ok

好囉喎，唔好咁毒咒我得唔得

屌你睇清楚啲，好結局

獨白：推開門 我又見到條女同果個男人 點解會咁
我好驚 我轉身再推開門 我見到一模一樣o既o野
呢個過程不斷咁重複 直至到我終於忍唔住
今次冇轉身 反而行向前

我都未捻到講乜o野o既時候 既然係她先開口同我講
你肯同我傾繼了咩 我一直都等緊你
突然一下來生命果一刻 我知道呢個惡夢已經完
Mat大眼我見到她係床邊 係醫院昏迷左果4年 她一直等緊我
原來 果個男人係睇相o既 我女[b]朋友問起我地o既姻緣
唔怪之得 她笑得咁開心啦
而家望返 果個睇相佬都准o既喎
我望出窗外 出邊落緊雪
她問仲記唔記得 我地話過一齊去瑞士睇雪

🤦🏻‍♂️

Ching ho ball
引左班衝入嚟柒嘅人

成班盲鬼

佢阿哥或者阿爸黎架果個

跟據cctvb劇情[/b]

咩意思呀

咁應該介紹我識麻

帽事嘅

點會咁架師兄